應該要為黃金仔平反

佢行得太前...以前話老人家要早D死結果比人鬧
依家佢證明左廢老真係廢老
我地又一次鬧錯人

覺唔覺d阿婆成碌木咁坐係公園到好on9?
「我成日經過d公園都見到d阿婆成碌木咁坐係到
心諗:你不如死左佢啦」

點解d老人家個可以咁撚臭?
「次次出街見到d老人家,我都會掩住個鼻,因為勁大陣老人除
d老人家又成日失禁賴屎,諗起都想嘔 如果屋企有老人家,真係一種負累 拎去人道毀滅仲好啦」